{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Moia/GM0022120783341/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Lambswool Coat - Navy"
    },
    "text": "Moiaはmoiaseoulというメーカーで作った製品です。 商品番号はSS23/QQ3Z30MO3Rです。 こちらのコートはミニマルな丈感を持っており、使用された素材はラムズウールです。 二重紙で作られているので形態の安定感と保温性が高いです。 裾サイズが調節できるボタンタブと取り外し可能なカラービジョディテールでハイネックスタイルを演出できます。 オープンクロージングは、ファスナーと隠しスナップ留めで簡潔に行われます。 表地は毛85%、ナイロン15%で構成されています。 この製品はドライクリーニングを必ず専門店で行ってください。 薄い色の製品は、きれいな溶剤を使用してドライクリーニングをする必要があります。 ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 摩擦によりほつれが発生することがありますのでご注意ください。 火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このコートの素材は何ですか？",
            "answer": "このコートはラムズウールで作られています。"
        },
        {
            "question": "このコートの特徴は何ですか？",
            "answer": "このコートはミニマルな丈感を持っており、形態の安定感と保温性が高いです。"
        },
        {
            "question": "裾のサイズは調節できますか？",
            "answer": "はい、このコートには裾サイズが調節できるボタンタブが付いています。"
        },
        {
            "question": "カラービジョディテールは取り外し可能ですか？",
            "answer": "はい、このコートのカラービジョディテールは取り外し可能です。"
        },
        {
            "question": "このコートのクロージング方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このコートはオープンクロージングで、ファスナーと隠しスナップ留めで簡潔に行われます。"
        },
        {
            "question": "このコートの素材の構成は何ですか？",
            "answer": "このコートの表地は毛85%、ナイロン15%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このコートのお手入れ方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このコートはドライクリーニングを必ず専門店で行ってください。薄い色の製品は、きれいな溶剤を使用してドライクリーニングをする必要があります。ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このコートは水に濡れたり汗がついた場合どうなりますか？",
            "answer": "このコートは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このコートに摩擦によるほつれのリスクはありますか？",
            "answer": "はい、このコートは摩擦によりほつれが発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このコートに火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このコートに火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 466
    }
}